[突發]被制裁原來係連屋企人都入唔到境

無手足 無今日
手足唔係condom
開香檳之餘都要記得旁聽

臭西鄭月娥個仔呢

咁林鄭個仔點算？
要留喺美國做乞衣？

林太仔仔宜家點解，人在異鄉，連崑崙銀行都用唔到

咁佢校長老婆咪無得出去威威

辛苦晒
林手足

點算

Sec. 7. The unrestricted immigrant and nonimmigrant entry into the United States of aliens determined to meet one or more of the criteria in section 4(a) of this order, as well as immediate family members of such aliens, or aliens determined by the Secretary of State to be employed by, or acting as an agent of, such aliens, would be detrimental to the interest of the United States, and the entry of such persons into the United States, as immigrants and nonimmigrants, is hereby suspended.

Sec. 10. For the purposes of this order:
(a) the term ‘‘person’’ means an individual or entity;
(b) the term ‘‘entity’’ means a government or instrumentality of such government, partnership, association, trust, joint venture, corporation, group, subgroup, or other organization, including an international organization;
(c) the term ‘‘United States person’’ means any United States citizen, permanent resident alien, entity organized under the laws of the United States or any jurisdiction within the United States (including foreign branches), or any person in the United States; and
(d) The term ‘‘immediate family member’’ means spouses and children of any age.

呢d野要推呀！

香港都冇崑崙銀行分行

遣返is ok.
唔續visa all the way.

咁開心？

咁已經係境內呢

Online learning 啦林女士嘅乖仔

登報斷絕母子關係得唔得

Deport

呢次係財政部出手，應該影響唔到呢d

要玩到國際通緝先ok 啦

上面個巴打貼treasury doc喎

份pdf寫到清清楚楚喎

推下先

Push

哈爾濱佛教

其實入得list 等於 國際級恐怖份子

有呢啲待遇根本唔出奇

同得恐怖份子有少少關係關聯
已經要肯定凍結ac去查

正

林太囝仔（代表大英帝國勇奪國際數學奧林匹克銀牌果位）網頁：I am currently on the job market....

返大湾区就業啦，機遇處處

林奠個仔要返終國讀書

林約希：

可以去清華大學繼續讀

嘩 咁多好消息 我今晚興奮到訓唔著啦

就睇下佢會唔會執行

我就係要睇呢啲

好羨慕香港三位林生

一個娶著個賢妻
兩個有呢個廿四孝老母
嗚哇

軟禁佢先
因為佢布可能幫港共手洗黑錢

去大使館尋求政治庇護係咪可以唔駛返香港

Pish

除咗制裁，今日係梓樂離開9個月

我都好想好想
但一條Twitter 唔係fc

我錯
我收皮

最好係即時遞介佢出境 咁美國就真係威

🙏🏼🙏🏼前線手足無你地無今日

前線手足，冇你地真係冇今日

共享大灣區榮耀

直接即時void鳩佢visa is the best

OPMD 005

應該太遲了

咁佢暫時都仲可以躝返英國嘅
但英國跟得咁貼

只適用於外國人，本身係美國公民唔受影響

如果係入左藉咁點

推多下

願榮光歸手足

補充：制裁目前為針對個人（即不包括家屬），形式是凍結被制裁者在美擁有的資產，並禁止在美者、美國公民及公司與被制裁者進行提供資金、貨物或服務的商業交易。

真

快啲登報斷絕關係

一人累全家，永世留大灣。

Josh 係英國人，拎Visa

禍不及家人

返祖國是榮幸

開除學藉啦

用番黨企新開既虛擬銀行囉，金融科技，支持創科丫嘛

推

精忠報國好應該

但如果有第三方非美國公司為被制裁者做中介人幫佢地繼續提供服務? 就算果間公司之後被加入制裁，再開一間都唔難， 所以今次應該主要都係信用卡服務這些一定要本人申請的服務先可以冇得避?

可能要總加速師幫幫手再加速吓

如何係美國係咪會遞解出境

點交學費？

勇武手足港豬豬欠你地

屌最右係咪弱智人士黎

捉黎做人質，再酷刑打鳩佢。對香港人做過咩就應返落佢個仔度。

約希：美國個博士學位點算啊？

【林鄭被美國制裁】
直擊林鄭幼子哈佛「地盤」
師弟對港生被警暴搖頭嘆息
| 2020-08-08 | 壹週刊

大灣區

相信呢個只係開始
手足咁先會滿意

英國人，攞F1 visa ，bye bye

連埋屋企人呢招先勁啊

想塞條賓州落左邊俾佢D牙磨

wii嘩真愛國lo大灣區la柒婆

林鄭有冇諗過612拉左個幾10個學生同保個10幾隻狗最後會滾出咁大個雪球

幾時踢林公子出境回歸大灣區

仲有得留低？即刻踢佢返大灣區！

林奠個仔係咪要驅逐出境

希望美國人會好似林奠對香港既乞衣咁
施捨下張銀紙俾佢個仔

等大陸啲大學頒個濕尻博士俾佢
不過去到邊個國家都唔承認
唯有成世貢獻祖国
老豆老母洗咁L多錢供佢英美兩邊讀書十幾年
最後換黎既只係個冇外國承認既大陸濕尻博士函頭

Sorry, online learning 都係service 既一種

唔包括家屬冇乜用

堂堂前警務處處長
分分鐘俾fbi刮上門遞解出境

正啦 返大陸即做tencent高層

呢個時勢仲敢周圍走
其實係制裁名單係咪代表係美國境內就會拉佢
如果唔拉佢即係佢冇犯法又係制裁名單又講唔通

希望各國跟隨

驚閪咩

永遠不忘前線手足的血汗功勞
願榮光歸手足

咁嘅賤種仲夠膽去美國搵家人。
呢個就係個好考驗。睇下你個sanction list係廢嘅定係會即刻捉左條賤畜祭旗。

咁講之前中左標個間世界級pr 都唔可以幫柒婆服務

掃地出門

林奠希望你個仔憎你一世

Pushhhh

無知一問：入境時點知嗰隻係狗或狗隻家人？

會被消失

遞解出境啦

有一個就係中非恐怖份子，全部齊名

應該夾佢去關塔那麼

大家都係比較關心月娥家人

反正月娥想走 共產黨都唔會比佢走

推飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做.... - 分享自 LIHKG 討論區

應該夾左，美帝定點打擊。

等緊英國跟

會唔會陷家產

放心，中国唔承認佢個BC（好似而家BNO咁），所以喺大湾区佢會係堂堂正正嘅中国人

關於理大豬援
以國安法底下 四眼獸無可能唔交待佢係咩人物
而四眼獸絕對清楚呢個人身份

另外當晚有人影到帶D人上火車
加上最近有人影到國安好早就用某車直接捉人
估計當晚比人捉既 (未必大學入面既人)都變成屍體

即刻衝入去中國領事館

我唔會咁玩囉，拉佢去聯邦監獄先

佢個仔唔係係英國咩？

好似唔關事
唔好跟車太貼

留意返：
POB Hong Kong; nationality Hong Kong;

唔係HKSAR, 又冇China

脫支了

阿仔以後冇得食洋腸

又講得無錯 犯法就係犯法 一定要負責 天有眼呀鄧柄強 你老頂李家超把口太臭 味有人收佢 而家潘朵拉的盒子被打開

個仔會唔會公開斷絕母子關係

正，博士未讀完就要返香港，唔緊要嘅，党會畀返個北大/清華榮譽博士畀佢個仔嘅，多謝美帝都黎唔切啦

推呢個

愛黨愛國有咩好怕

細仔係哈佛讀數學PHD
大仔去左希臘定唔知邊到讀哲學

好似德國

多謝手足

大仔係德國讀希臘哲學
兩個仔人到中年突然頓悟再進步
一定唔係為左德國國籍嘅

終於可以真正咁擁抱大灣區

咁佢地已經外國國藉咁點啊

定係間碟罪入獄晚晚blacked?

林鄭個仔返大陸做數學家啦
大陸d GDP好Q難計

中學同小學有呀，

講中學先，做副校已經閪副仆街，而家仲要做埋校長，

黎展霞校長，係家長面前就懶係和善同學生關係好好，

私下成日呼喝學生，仲成日囉課外活動表演部門過橋，

成日搵埋d無撚聊既野黎搞，成日叫我地去老人院，

去人地到表演，你老母冇車接送又要抬咁撚多野，

自己就走出黎囉光環，仲成日刻扣表演部門既錢，

慳撚到叫自己老公入境處人員黎講野！

算撚數吧啦你！

小學果個真係唔記得全名，

翁咩晶，垃撚圾樂善堂楊仲明小學！

我唔會俾自己仔女讀樂善堂，

每次見到你同你講早晨都要見家長，

你更年期就唔好番工啦！

教畜門無心教書唔好做啦
-----------------------------------------------------------------------
一人一個你想中學老師有既報應

五眼快D跟機，唔該

Aliens

真？

都唔明點解唔去北大清華復旦
話晒都國內頂級院校 好失禮佢地咩
正一漢奸走狗賣國 唔愛國愛黨人人得而誅之

原來我哋一直冇白做
手足

好似係英國

全家都漢奸走狗賣国賊 堂堂正正做個中国人唔好咩

啲字太快

講下姐
會唔會林兆波同佢2個仔其實暗地裏已經同鄭月娥反咗面 都係暗黃

點解會派個仔去敵國？

囝囝

明日政府林酋又宣布
一系列新措施
加大力度
加大人國危法執法範圍
震攝香港人了
再加多幾個
利益輸送嘅項目
把香港人的錢送走送快啲

次次都係咁報仇㗎

親戚點計如果親戚都入唔到肯定反晒面

如果學閻博士咁去美國爆佢老母大獲 我就信佢黃喇

兒子 = 老婆的親戚

係出唔到國，但買賣野可以搵白手套
我唔介意我賣steam account同借信用卡帳號比佢個仔，開個價

五眼 日本 歐盟一齊做先得

相信好快五眼聯盟住跟隨步伐

係前線手足用條命換返來

推上Twitter

真係係美國會驅逐出境，有睇面或者上鎖真係睇佢道行。

出左境姐 仲用到zoom上堂嘛，千其唔好堂都唔畀上 會好慘

要美國啲𡃁跟先發揮到真正影響力

佢哋真心慘

林鄭個仔讀邊間 想做下美國海外好市民

人在遠方蟬沒有和唱

係吖
以電腦為例, Intel, amd根本冇可能control到全部貨物最後賣咗俾邊個, 有人代購已經用到

所以最主要都係影響銀行服務, 買機票之類要本人身份認證嘅（所以恭喜佢哋達成永繼大灣區嘅成就）

Btw, Gmail, hotmail之類嘅應該都ban唔到佢哋用
Ac太易開

🍾

搞離婚既話另一半走唔走到？

話～～～夫妻本是同林鳥～

人地英國人嚟,最多咪返英國

聽住先，等官方公佈

家變啦

制裁左

學都唔可以返，仲上到堂？

遣返林鄭兩條仆街仔，全香港人一定會更加開心

財政部-權力好大
有一些工作人員帶槍
之前好多黑手黨員也被他們逮捕過

用腦記住
沒有勇武 沒有現在

我好期待送佢兩個仔返大灣區

The Internal Revenue Service (IRS) is the revenue service of the United States federal government. The government agency is a bureau of the Department of the Treasury,

美國稅局IRS係好痴線既存在
當年黑手黨教父Al Capone
警察﹑FBI都入唔到佢罪
係靠IRS捉佢逃稅坐監

我仲要五眼、歐盟配合跟住做，等班仆街世世代代留返喺大灣區

美帝總統命令，實捉到你

林鄭轉做污點証人，供主謀，
有無機會避過哩劫呢？

高官親戚算唔算屋企人

外國人麻
Sting隻歌講Legal Alien / Englishmen in New York 咁解

我唔識呢個老母架！！！

OU HK 等緊你

正呀防止間諜

777 重話咩唔驚，一係核戰
而家比人掉左粒金融斬首刀片彈

梗係唔好遣返啦，困佢入military detention camp 玩爛咗佢先送返中国啦！

綠帽效應

應該好易搵啦係美國境內
fbi 要捉人基本上走唔到

兩個打靶仔真係多謝老母

夜神月做乜拍av

返大灣區共享榮耀

哈佛同都柏林大學(大個件)

制裁緊係屎都冇得食

即時處決

如果美帝即刻revoke 佢個F1 visa，佢真係分分鐘畢唔到業

有冇人要即刻趕出境

有中石油麻

別讓牠的仆街仔跑掉

幾持追訪含撚盧偉聰想睇直播佢哋全家比美國遣反

陳國基有啲估唔到

上返行人路

never forget never forgive

手足

限佢45日走

出賣老母 可考慮

真係要叫狗衝

直送大灣區

有咁嘅校長，啲老師個樣奇撚怪怪都係正常事

身體咁誠實

感激

最重要五隻眼+日本要跟!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

法例立左，list 出左，會唔執行？

將來係煲底下開香檳

投身祖國啦林仔

呢班體制外抗爭既
先係香港人既英雄

轉行賣屎忽

三萬隻狗呢

大佬美國做左野

其他細既 知點做喇

林生：比美國政府屌老婆頂綠帽綠過聖誕樹
林孝子：比美國政府屌老母特別光榮

英國制裁 is coming soon

駱惠寧回應美國制裁指自己在國外沒有一分錢資產 制裁是白費勁

下一步，雖然佢未必驅逐兩個仆街仔出境，但呢刻佢主動離境，好大機會唔俾佢入番境。因為佢地都係OFAC 制裁目標既相關關係人 （related parties)。

不能讓約希跑掉

雜耍嗎？

好期待啊